佢偷食

10/10幾好

好恩愛

偷豬

咖哩雞

分手啦😂

你-10/10

熱戀期啊嘛

屌你老母啊，我咁撐你

🙀

瀏覽

騎多幾晚先

撐高汁會然is must

😳😳

唔要啦 唔好食

😅💯

留意左你好耐 你都算係一個人才

食開屎？

🤣🤣🤣

咖啡屎

應該一眼已經知

基

😂😂😂

你is see

小人之心

yess. ccc

😹😹😹😹

gg

沒心機

Clickbait無睇名屌

咩。。

on9子

系😂

樓主呢 d on9 當好笑, 想當年我個 ex 生日,
我地成班 frd 搞咗個生日會幫佢慶祝,
成個 party 佢個好姊妹 Cindy 係咁同我眉來眼去
又係咁 hi 身 hi 勢, 大家明顯都已經餓咗成晚.....
終於等到 12:00 切蛋糕, 我個 ex 咪埋眼吹臘臅個一刻, 我同佢姊妹終於忍唔住偷依咗蛋糕上面個兩粒麥提莎, 我地一人一粒放咗落咀, 佢望住我, 我又望住佢, 就係我地含住粒麥提莎想硬與唔想硬之間,
我個 ex 終於許完願打開眼, 一吓吹熄臘臅、大家群起拍手之際, 我同佢姊妹終於可以大大咁啪落去啦!!!!!!!

too long didnt read

尊重下啦

佢話我on9有無尊重過我！！！！？😭

唔想知

唔識skip？

me

唔想知呀屌你老母

why

放埋你隻豬上枱

我都唔gggg

我無

瞓囉

依度咸青口

波台

gay post

no!!!

🥺

not gay

輸左未

你夠無青口啦

紅毛泥

我咸

肥婆晚晚要食腩肉 運動又唔做

我150cm 197lbs 標準身型

悶

依個乜撚野Post嚟 睇晒都唔知講咩 咁都上熱門

[置頂] LIHKG 常見問題

搭緊車隔離有靚仔

屌你 講啲野同廢青一樣

唔是掛。。

摸佢大髀未

等緊佢

等咩

等佢落車

真心好笑
我笑到傻左

麻包袋？

又幾好笑

佢食你啲皮咪得囉，唔使食乳豬皮啦

偷食

垃圾post 拉

兩碟嘢撈埋仲好食

本身都傻👍🏻

kick佢再say sorry👍🏻

幾咋wuwu

係 嬲死

推推推

又悶

everyday

屎嚟=_=

吳弱雞啊

你答我邊有咁高質

咁我高質啲